多謝大家

目標1萬

返屋企屌日本妹喇你 咁無聊開埋d尻post
利申 下年去大阪會參考你d片

佢係日本 我係香港... 屋企得呀媽

( Show Blocked User - 大阪ANDY哥 )

Y

尋日段live冇留底？
睇咗一半冇睇
Btw Andy哥加油

私人晒

尋日live都有成300人睇

才藝表演咁啦我

唉 有小小宿醉

lm

俾心機呀
lm

出面有個po話尖沙咀有間夾公仔鋪 打算今日去拍

無貼link都係負皮多過正皮

睇你片好舒服 唔做作
加油

係 我以為收埋大家無咁狠

多謝！

留名

點解唔繼續用訓唔著就想打飛機?

依家訓得著唔想打飛機?

Andy哥都唱得一兩嘴
會唔會考慮錄首日文情歌婚禮上播呀？
應該都幾感動

放返尋日段live出黎
想睇你才藝表演

香港住村屋 上網慢到仆街 打唔到飛機架

應該唔會

我暫時有個好笑既計劃 會優先做呢件事
比少少時間我搞

打飛機關上網咩事

咁我係一定要有片先丁到既人 而我又唔會download 答案ok嗎？

結左緍後住日本？ 定帶老婆黎香港住夠7年等佢拎埋個香港身份證？

緍後住日本 諗住日後做咩工定創業？
非日本人係日本工作唔係咁易 樓主有將來詳細計劃la? 同外國人結緍總要起外國生活真係好多野要plan 好 考慮清楚

住日本

而家果份（飲食）/渣貨車/創業可能會 但唔會咁快

唔係 因為我唔係做日資公司

希望人工到30-40萬日圓/月（供樓10萬日圓左右）
婚後 2年左右開始中出 希望第4年會生到出黎
咁上下啦！

唔知呀 無研究過
我都無詳細計劃 無足夠把握架
杞人憂天咩都驚先更加唔會變
我都係到時先算咁既態度面對

反正plan好既野 通常都唔會以果個方向行

有無人尖沙咀

其實我最先係問點解唔繼續用"訓唔著就想打飛機"呢個名?

邊頭飲野?

因為我果排失眠 真實感覺黎

我拍野 聽朝要同屋企飲茶 拍完番去剪片 早訓

反正而家得佢係日本
叫きょんさん自己solo拍片講吓嘢，跟住你剪片落字幕

佢唔識send 無解壓 and 佢無相機 電話係iphone6加無電腦

屌

一早研究過
我差不多番架啦 14日後或以前就會出片係我番左去

咁快 好波 又有得睇

下集有抽獎

andy 哥親筆簽名？

但我唔撚識點抽人 仲未開始研究

有無電腦？
有嘅可以裝obs studio

google好多用obs studio 嘅youtube live教學
例如點裝 點用cut scene 果啲
obs studio可以錄你個mon啲嘢
所以可以用果個網直播抽獎

直播屌女ok?

影天花板 播d聲

同埋youtube個live可以預覽
啫係唔洗真係開比人睇
可以試吓點玩先
不過小心影到私人嘢

我而家剪野部電腦係吉機

快啲研究吓
第時可以同viewers互動吓

我研究下先！

Andy哥琴日直播完 今日多咗700人sub

咁我琴日出條片係最旺果條片既part2呀嘛！
我發現我拍呢3個月 gear software 成本等等用左我2萬幾港紙

go pro 7正吧

如果用fb page 可以用呢個抽獎

今晚21:00

你個嘴好撚核凸

Andy哥遲啲先搬去日本同老婆住

成個樣都肉酸啦 點止個嘴呀

andy哥仲有冇玩pkm tcg

無呀 account都唔記得埋

潮童今日有無買yeezy 500

抽唔中
慳番 but買左件羽絨

入黎首播傾

台灣機好撚難夾

dee哥

幾時去越南？

g 持
between個mmj 袋仔好正

感覺分鏡好咗！

支持支持

睇到話唔好用手果到 笑左
我之前就係話過你呢樣野，又真係改到喎
而家咪好睇好多囉，成日用手過埸 又唔自然又慢

幾個鐘後 而家札醒中

鞋噴霧袋
Amazon 買2千幾洋（真野黎，2折）

我有聽你地意見（大部份人都講我就會聽）

快啲學好啲日文同恭子多啲交流啦

Btw,我由香港part 1個post 後竟然睇返你八成嘅片 雖然早期質素差啲
但近來都見到有改善
希望有啲非vlog ,有主題嘅片

有d坐定定閒談架！
Youtube係咁 你睇左一個人2條片就會有好奇感就會狂睇
我而家都係咁架 近期睇露營片 無人講野 無字幕 就咁睇佢郁黎郁去

點解成日見d片出去食飯/玩，都係日本女友拎銀包出來比錢

你條女返緊咩工？點解成日出差 人工又高過你

我個銀包黎...............

零售 職位高 係

可唔可以介紹辣炒飯條片入邊你女友個fd來識

唔戴帽順眼咗
andy都幾潮
係咪想挑戰supreme教主 sunny地位

香港 日本都係興supreme架啦 咁佢d野稀有好多

想日日都有片追

個雞煲成日想試 但好貴

同Benjamin 果個？

無咁既創意同時間

係啊 火焰雞煲

唔係好貴 佢新鮮雞 游水蝦 花甲
唔飲酒都係一人200

佢係呀媽煮果d雞味 唔係大陸味btw

遠唔遠? 屏山站就咁行入去?

乜題材都拍下 得閒拍下開箱片
我長期訂閱

唔記得... 好似唐坊村，好近輕鐵站 但又唔確定個名
要預約架 怕就問清楚價錢先 亦可以叫佢加料「聖子鮑魚果d)

我而家係越南呀 都有拍緊小小
但感覺有小小危險 唔太敢成部相機渣住周圍走

小心電單車搶嘢

岩岩食完海鮮 去d真係當地人區域 （去超市）
真係個內心會有警戒感 馬上所有野收埋

之前識人成個袋比人搶鳩咗

節哀順變

好怕gopro收音差到用唔到 唔太敢再攞相機出街了

樓主

你真心問？

係，條女幾正

其實樓主日文有限，係咪同女友d fd都唔係太熟/難溝通

唔可以 除非我識左你真人 知左你為人

你有興趣果個 同有另外一個（求婚片）祝福話果part講到想喊果個 比較熟 其實麻麻地

呢條女真人睇樣麻麻地？

唔想評頭品足女朋友既好朋友
一係你引導我講優點得唔得？

咁個個女仔外表上有咩優點

外表睇片都係答案
我機無美肌無調色 都1080

但佢性格好好（無例子 純粹相處落覺得）

聽講日本人一開頭識會覺得幾好，但識落會覺得麻麻。呢條女算係識落都覺得幾好？

係，無覺得過佢差 由始至終
但佢係無敵工作狂

但你冇影到佢企起身既全身樣

.... 你唔好咁啦

又咁多負評

有follow樓主幾好睇

同埋我想更正
我最常唔係著supreme, 只係supreme d logo比較大
我最常著係essential (3舊水一件）

我都唔擺片出黎 我都諗住自己友傾下計就算

睇番條求婚片，點解搵唔到你話想喊個個，係咪好矮勁金色頭髮+ 好大副眼鏡個個？
呢2個比較熟，咁呢2個算唔算你女友best fd?

係呀
佢勁得意（我估得14x cm)

其實都係9up下， 日本女仔點會睇岩外國既亞洲人 ，我睇岩岩應該一樣，但點解會話佢工作狂
Ps 你溝到日本妹係個別例子

其實真係唔係國籍問題
你住日本 識少少日文 厚面皮 就一定得

我解釋唔到 我感覺上佢係

條女幾歲

20中

正

幾時有片出

你個live 好窒 同埋好低清

Live 冇剪過，麻麻地想睇，都係等片算

鐘意睇啲小人睇同埋廣東話嘅channel

樓主，你覺得你女友算係對生活質素有要求（or小小拜金），定係可以同甘共苦既人。
事關睇你同benja拍個條片，你女友講過唔可以係污糟既地方食野，所以咁問。（咁大排擋好多都好污糟）

越南上網...

佢絕對係同甘共苦啦

咁呢個問題 大部分人都一樣啦 只係準則唔同
日本人對 污糟定義比較嚴格
咁我都唔會係我認為污糟既地方食野咁

成日聽人講紋身係日本的印象唔太好
恭子一開頭會唔會怕左你？

你日本咪浸唔到溫泉？

係呀
唔會

係 但私家或包場就得

睇哂

OHAYOU

報左local tour去占婆島中

andy哥去左峴港玩?

係呀 去占婆島而家

占婆島好似無野好玩 一個鄉村島仔
不過搭去個島坐個快艇好玩過機動遊戲
可以拍下片

btw會安古城夜景幾靚 值得一睇

去左啦 得gopro影 唔知成品會唔會好差
仲等緊上船

andy Gor做地盤
做到有日本妹 成日周圍旅行

越南 機票加4晚酒店2000 用左3日 都係 1700（2個local tour+2晚海鮮） 勁平

果度D越南妹 細細粒 廟細燈籠又大 又白 好正

真係幾靚...

係日本都做地盤 ？

andy Gor日本做飲食

伏到爆...

join plan定自由行?

自由去 再上網搵local tour

有無意見?

堅伏
另外我唔知你有冇join tour 去有個叫"美山聖地"
如果有得cancel既話 盡快cancel
又係伏到仆街

無呀 得番聽日巴拿山

睇左幾頁 無意見
人為糊口 日本條件好 咁佢又合法過去
又唔係偷呃拐騙 又去學當國語言 文化
非常好啦

巴拿山 上到去會好鬼凍
帶定件衫

今日到咗大阪
準備去試你介紹個啲

我感覺到越南可以一集10分鐘做晒

我之前都有睇到 有帶左件衛衣去

我想問 凍成點？
多人著羽絨未呀？

今日好熱
好似過兩日先凍

你幾號走？

10

可能會撞到我

你幾時返去？

8

食餐飯呢
我一條友去咋

頭先落車好熱
啱啱到京都覺得有啲凍

8號先答你，做左份文件要比老闆 好大機會就係9號
佢好大機會會捉我食飯飲酒

岩岩睇左星期6同星期日係勁凍

無問題 你其實住邊

心斎橋

12月開始學日文 想20年去日本讀書 但唔知讀咩好

專門學校？大學？語言學校？

語言學校 但讀完唔知點 又唔想返香港

咁點解要係香港學先？

我難波 你到時tg我呀

Ok

樓主多數同女友幾耐扑一次（唔計long d ,計你地都係大板個時），會唔會有類似av既情趣野玩

直接過去學？我上網見好多人本身有個日文底先過去

我直接過架咋 50音都唔識架

行緊去京都間拉面

間沾麵好好食

係咪呢

同你一樣 食唔慣舊叉燒

佢舊肉真係好特別 佢又唔係差

你邊日至邊日呀

今日到11號
酒店太臭煙味訓唔到

我早你一日走
你住邊頭

唔揀禁煙房既？
老老實實呢個真係問題黎
我吸煙者都覺得好濃

得返吸煙房

隻煙味越訓越大浸 仲有就係住同一層啲蝗好撚嘈

望左天氣預報 8，9號極凍

可以開窗訓

準備去和歌山 好眼訓

琴晚我住apa京都站個間
間房得暖氣
較到16度都出熱風
熱撚到我死
成身汗

呢D時間通常個冷氣廢 全中央控制

開窗都無用
我個個位無風
希望今晩個間好啲

12點開live 抽獎

咁夜

出片果陣講左今晚12點先cut數呀

依家住心齋橋
過幾日住動物園前 酒店想住同一間但full左所以轉2間

搵晚食飯呀我而家返緊難波
住到10/12

抽恭子

好近飛田喎

Budget唔夠 直接放棄

認真問 樓主如果搞投資簽的話有無諗過搞咩生意?

或者你認為係日本有咩生意有得做?

我之前住來山南館
你會住邊間....

唔答 因為我好大機會會自己開鋪

日本咁大 多一間唔多
大約邊方面都講得掛?

不了 正常都唔會講啦

其實遅早都會知
你之後拍片都可能會講會宣傳等

咁我相信呢件事成=我放棄左youtube，youtube極度佔時間

叫你d fans情何以堪

抽唔到悟空 罷睇

等左幾日 已經急不及待 幾時有片

應該7號 但只係短片 我今晚先番香港

返香港之後又即刻返日本？

又玩搭飛機剪片？

無 峴港得粒幾鐘機

差不多呀

快啲出片

聽日有樣野要拍 後日執行李加剪片 飛機番大阪都剪片 希望9號出到

好大機會聽日出到越南

加油阿Andy,繼續做個貼地youtuber

就6000人了

pish

更新了

終於有片

開左turbo早左一日出

返去睇你條片先

Andy好高

期待下一集

屌 你剪片越嚟越熟手咁
睇落舒服過以前啲片，字幕呀effect呀都靚仔咗
但係個cam可唔可以唔好成日fing嚟fing去
頭都暈
繼續支持

字幕我都覺得靚左

下次會唔郁咁多

有無買個三軸？會再定o的

睇ANDY 哥好親切

好唔方便 玩過電話三軸 同牛咁重

有無丁我

睇完火焰雞煲之後先識你
之後都睇返大部分既片
上哂癮
當休閒片黎睇唔錯 都睇得出質素有慢慢進步
加油等你新片

旅行片有無part2

睇左你條片去買平車飛

之前又話比驚喜恭子，偷偷地返日本

Yes 我係你訓唔著 或者唔知睇乜果陣睇

無呀

咩平車飛？

佢估到
而家佢係接機大堂等緊我

有d街鋪賣鐵路車飛
我係咪記錯第2個d youtube片

係
我唔會做d咁既野慳幾十蚊
番多個鐘好過

我尋日去心齋橋round1見到咪走埋去望下law
平左200yen

睇你live發現？

問佢放假 果d

佢好似幾醒
你日後小心d啊

佢比過幾個觀眾撞到影合照 我得1個

有閒錢試吓dji osmo pocket

靚女＞毒撚

樓主識唔識葡文??

No

波鞋單嘢係咩事 跟唔到

Andy 平時返幾多個鐘？ 見你可以成日出片，又成日放假可以同恭子去玩。

正常人番工咁

放6-8日

我有時片係番工前後又影d 著番一樣既衫

你地唔會覺係唔同 再拼番埋一條片

Andy 入去飛田新地拍下片，好多巴打想知， 同埋大阪值得玩地方片，帶我地從日本人角度去玩日本。

樓豬講過好多次 飛田唔拍得

閣下見到有人拍既 除左google同電視台
都係偷拍 我唔想做大陸人咁 話明唔得仲格硬黎（仲可能比人打）

其他地方要等同恭子夾到假 天氣好（相機太廢唔係晴天會好低質）果度比唔比拍

10萬供樓小左D。 你想要2DLK 供樓都未必得！

大阪樓價起緊升幅唔差， 預計明年會跑贏東京。

利申： 係東京有自己公司及物業，公司係做食飲，主要投資地產，日本樓一般回本期9年內。

買年呢d都唔會咁快做到！

樓

証明左溝貨賣？
一隻真 一隻假
間on9野好似唔止一次係咁

無証明任何事
段片有4間 頭3間唔收 最後果間收

我唔會講有引導性既野

結果係我無左千幾蚊港紙
然後仲要比人屌

支持andy哥

( Show Blocked User - 大阪ANDY哥 )
嬲

咁而家賣左姐係件事完左？

想知你學咗日文幾耐 點解講到1999

幾個月 由零

係呀

點解第一間肯收你都唔賣

4間我都用唔同方法去問

不過老實講
yeezy 500 去買PK版算啦
都冇人睇得出
呢對原價太平 真野冇人理
只有貴鞋 出街先有人留意下

即係你特登唔賣?

賣左啦 最後

你即係撚我地班觀眾姐
你拍返大阪有乜玩好過
比較想知有乜玩同食

我直播果日都有講無論點 我都會照出
咁我找番數

我真金白銀比錢買 問點解唔同 然後比人屌到仆街
我真係諗唔明 我從來只係強調問點解唔同

又話問法律又盛

我呢條片預左出又比人屌 唔出又比人屌

一向大家都係屌商家 我仲要係無開營利功能既人
我真係唔明咩叫借人上位
錢我又自己比既 賣出去虧又係我
我買份禮物比老母 都搞到一pat屎咁

同埋話我呢件事借連登 其實我無係連登開過呢件事既po

再重申我影片入面無提及過放售左既鞋係咩鋪頭買

同錢銀有關嘅野實會有人嘈架啦
你唔係專家官方權威，又有機會搞到人地生意，賣真又好假又好，點都會有人屌

我非常認同唔知頭唔知路既人會覺得我麻撚煩
但我只想比大家交代
咁完結左就好啦 而家點睇都係我傻仔啦
賣野留資料係用我passport留

真心問既
日後會唔會開營利先

近期有睇你嘅片
我覺得唔一定話要同恭子小姐一齊先出片
多d 9up下自己對日本不同文化嘅意見,或者日本有咩新嘢都可以講下

如果開左 會講 一定會講明 你地鐘意唔睇都無問題
但一定會講出黎比所有人知

星期三同恭子會去拍外景
而家希望天氣唔好咁鳩
因為我部機太雞 唔夠光會好弱

你有勇氣做Youtube 欣賞!
不過今次壇野少少為拍而拍
小心觀眾反感有反效果

Andy哥 拍返啲飲飲食食啦 睇開你又無啦啦搞啲咁嘅嘢 搞到麻撚煩

其實你有得放唔放對鞋 都唔知你要搞咩 即係有心想唱衰人哋間鋪？

4個方法問 我唔係無心放 我最後仲比第1間低既價放

我知道一定有人反感 唔好意思

無下次了

都幾勁啊你宣傳手法
用依啲混淆手法借人上位吸引人睇

睇路啦ANDY哥
難得大家咁支持你睇你片
咁樣跌返落去搞衰自己形象唔值得

我都覺 虧時間虧錢 仲要比人屌

不過我講左有交代 都係比番個交帶

連登仔難服侍呀andy哥

今晚有剪接條片出?

係支持你先講 由得件事完
無謂又剪完比人插
帶恭子去食下玩下好過
想睇你地互動多d

應該唔剪了
廢事繼續
下條係同恭子去玩了

計劃緊應該京都 想去本能寺

唔想追post啦
即係andy哥你隻腳係真腳定義肢

對鞋都總算賣到
我估應該都係真 唔好同佢地糾纏落去

去過京都一次
嗰時清水寺仲裝修緊 乜都睇唔到
灰

我想睇信長長眠之地

Andy 哥唔好再拍呢d 引起爭論既野啦

正正常常拍返你同恭子，係日本或香港既生活點滴、推介、遊記個d 仲好睇

支持&恭喜 你& 恭子

都見到幾多港豬怕事
真理只會越辯越明，有道理嘅怕咩講?
不過港豬係咁大家都明

貴人出門招風雨

至怕依家有位比人入
正正常常拍下vlog咪幾好

Same as your name la

支持恭子黎香港生活！

講真你自己都唔想仆街中伏啦

果4個問既方法係咩?

錢我真金白銀比
我買比我呀媽同老婆 根本唔係我鞋碼

多謝你支持

有冇諗過全職做Youtuber?
好似幾好搵 同大J挑機

我話比你地知
呢條波鞋片留言既人 我見都未見過
所有平時留開言 我都有印象
係度扮熟

佢依加拍片一蚊都無架 全職破產都似

成班ghost account
㩒入去乜都冇

心水清

呢條channel笑到我仆街

佢真係神級旁白 好正

忙左幾日 唔得閒睇live 想上YouTube 睇翻 但而架冇唒

完結左啦

WOW...ANDY GOR冇追POST一星期發生咁多事

收到個google email 日文黎
以為話我有錢收 睇唔明
之後譯番中文
問我有無興趣比錢落廣告

恭子生日個間壽司鋪
下星期去大阪想試
google過個menu唔係好識睇，唔見有套餐叫
求攻略

係咪最平套餐約5000yen, 如果貴一級個套餐多咗啲咩？

多幾件sushi咁
5，7 ，9千洋 你網上訂位直接揀埋邊個餐
5千真係有d少 建議叫7千

不能walkin的嗎?

佢寫預約制

呢個你地都講啦
無呀 我都唔應既 如果過份惡意

驚唔驚有人特登起你同屋企底？

咁都阻止唔到既

巴打好大食？
我係因為佢上得好慢 拖長黎食就加2件都夠食
但係唔飽 岩岩好咁

（可能我飲太多，成肚水）

可能拖太長 好似冇食過咁
見9千嗰set好吸引

我果日 130分鐘先出番黎

我無拍到片.... 單抽620洋中左

勁呀 好大隻

屌你老母

隻耿鬼好正

夾架

呢排去日本 得油基拉夾

今晚出片

訓教個隻好軟

如果香港d租夾公仔機有夾大公仔既機租
我都想整番個比人夾 好阻定

黎啦喂

上面果條係我轉大圖放fb連結 唔駛禁果個

我自己都係咁覺得 係有小小似
但我呀媽話完全唔似

好凍呀

幾時搞活動 /旅行社

我想搞一個係大家都唔駛使錢既野

整條教學 去留學 既野

我老母仲要問佢d同事
頂佢唔撚順
之後我開你地食譚仔條片佢睇
佢話真係好似

我係度教你 因為我唔係親身整
我係搵日經 經過佢地報學校 佢地幫我搞埋簽證

佢話佢呀媽話佢下巴係似

andy哥 D日文點自學 又無書又無上堂

上網學！好多人有教！

依加返緊小籠包 定另謀高就呢

恭喜！您的頻道已通過營利資格審核。

但其實連去京都車費都無

有冇d行為 香港可以做 但日本做既話會被視作痴漢？

影人相 唔係裙底果d

咁你咪拉得

又更新了

Like
香港男仔真係個個都四眼 周身名牌
不過你係屋企嗰段重咩行黎行去

果陣好急尿

攪錯
不過日本人真係唔會直接批評人
恭子講得好客氣

咁第一印象 眼見到既感覺啫
都係得衣著打扮多

過左4000小時?

過左啦 就黎4萬
Like japan個轉載後大爆發

睇左

有無咩意見

越做越順
想睇下日本人平時生活，返工，食午餐，搭車呀，放工返屋企會做咩呀個d 習慣
同香港人既分別

ANDY哥原來就係大半年前你問我答個post個樓主
恭喜ANDY哥搵到人身另一半

多謝

我無日本人朋友

屌那星 次撚次係日本食燒肉嗰時食腸仔都同你一樣淥到個咀

你真係想覆我 我係第2個po見到你覆呢個

出片咁密

係囉 睇唔切呀

好得閒
今日試左set呢個角度同打燈 好似幾好 就不如拍埋
個主題寫左係電話幾日

越南邊頭

峴港

andy Gor會唔會搞港男架妹配對?

你去相席屋玩都得啦呢個

你見到嗰個係我回錯post

失業大軍

係 因為我好快又要番一番香港 無謂彈出彈入搞住人

巴打你有紋身係咪唔可以去澡堂&公眾溫泉?

澡堂可以

Hi, Andy哥

岩岩subscribe左你channel開始睇你d片，好葡萄你溝到架妹做老婆

其實而家月薪30-40萬yen係日本算中上人工？

中下啦
fg 24左右 未扣稅

大部分女仔都話男人年薪350-500萬都夠

成日用返傳統（日本），結左婚要養哂成頭家
呢個數真係夠？

人地咁講 我咁聽
平有平養 貴有貴養 人比人比死人
呢度2百萬左右既樓夠住 唔失禮！

500萬羊喺香港都唔係多.
350萬羊即係2萬左右.
仲要未扣稅.

2016年調查以家庭為單位，從東京家庭的全年收入來看，最多的是「200-300萬日圓」（約 13.7-20.55 萬港元），佔 13.4%；其次是「300-400 萬日圓」（約 20.55-27.4 萬港元），佔 12.9%；第三是「100-200 萬日圓」（約 6.85-13.7 萬港元）佔 11.3%。全年收入不足 500 萬日圓（約 34.25 萬港元）的家庭已經超過半數，佔 52.7%。

家庭收入得13.7-20.55 萬港元係咩玩法?

租唔同價
最大個成本已經唔同
如果你生細路政府又多福利
睇醫生又有國家保險
退休又有保障 鬼佬都搵唔多架
住平福利好 無咩要好似我地咁擔心

（不過我覺得香港人睇錢係特別重既）

咁又係環境,福利冇得好講.
我有住澳洲,加拿大既朋友.佢哋其實齋計人工香港仲搵得多. 不過都唔會返香港

係呀 外國稅仲超高添
但你後生肯番工 老左唔會餓死你
咁當然要搵多錢 香港係易好多既

好葡萄
係香港生活人工多少少，支出多好多
搞到我都好想去日本住

香港你搵得多 係真係搵埋退左休d醫藥費
樓又供你25年
呢度10-15年
果10年多出黎既錢都生活得舒服好多
無論心理上生理上

你老婆幾錢月收?
店長?

唔講佢既野

why?

因為講左=好唔尊重佢

成1點都未訓?

btw 你而家做緊咩工?

其實日本多唔多自助餐有蟹腳又有生蠔食？

依幾日出嘢出得咁密

我無留意過呀

無聊 無野做

好撚辣丫個麵

係咪揀右邊好食啲 （左同右分別係咩味請問）

豬骨/鹽？

係 無錯

好撚好食喎 聽日去食呀我

我可能中午都去

可以捕獲恭子

上次食我食咗半碟辣都有啲辣

你唔覺得好好食咩？
呢間真係我食最多既拉麵鋪

好食呀 幾爽
好想去旅行

而家咁凍 食呢碗食好過癮

好在無限冰水，唔係都食唔到

你地中午去？

應該係

最近睇你d片，唔錯，加油

我都黎左大阪一年，仲係識唔到日本妹

工作地方無？

之前係野菜公司搬貨，仲要深夜間，不過辭左lu。

有咩工係多女識?

叫大阪Andy 哥介紹，我睇恭子朋友既樣大部份中上！

玩貓段片個一個

餐飲，零售

好多大陸留學生

去唔到了 佢頭痛到郁唔到
而家我做埋外賣仔了

做m記，coffee shop比較少
零售就做百貨公司

打算做深夜mail box塞傳單

巴打深夜工咩價口？
以前有個同學應該比人水
又係跟車 深夜做 送食物
1200/小時

之前做搬菜11pm到5am，1200/1hr，不過一個鐘黎一轉車，基本上半個鐘搞好，另半個鐘就hea執，所以覺得ok。

上網睇普通工深夜更都係1200左右

巴打 海底撈請洗碗 1450/小時 21:00-0600 （3個月前睇到）

我都係就咁係google打 大阪 アルバイト搵，不過我呢邊係西區，可能低d

姐係9條果面？

係

想去9條橋底個半人籃球場
巴打有無玩過？

半人籃球場? 應該冇
我想搵個室外籃球場打下都搵唔到。
google邊到有室外籃球場，寫就話公園有，次次去到都冇

有呀 係麥記對出條馬路 唔記得邊個燈口 係橋底有個半人場

andy gor
想問下大阪有冇邊間燒肉推薦

餐廳介推個playlist有2間
影片簡介有地址

忽然勤力咗咁多

佢放假就拍 睇佢頭

多謝你

你d片平均點擊率短期增長速度好快

而家佢寫我每日平均有150蚊咁
我唔識睇個平均點擊率

150x7.82=HK$1173

150 hkd
20蚊美仔

不得了，Andy哥上位了，加油阿

聖誕又要自己一個人過
andy哥有冇好地方介紹俾我一條友聖誕去行下

見日本d出名YouTuber 片唔cut 走自己食煙鏡頭 佢地唔怕會影響自己形象？

食煙係日本好平常 無香港咁大負面印象

去浦？

Andy gor 應該去日本食煙支出都細o的 平成半

我呢排日日係屋企 我係屋企食iqos 唔食真煙
但我覺得iqos好難食 變相食少左好多

日本高中多唔多有冇啲校風純樸既學校
學生衣着比較保守

多呀

睇左幾條你既片
希望拍片之餘你同恭子可以多少少交流,唔好一拍片就理都唔理下佢
個型象會差

Update la

一萬太少了

有無吃kfc

無

上年見過排到癲 係沙田喜茶果隻排法

巴打把口浪過油

恭子近排參與度高左好多

佢要心情好先會咁

Btw想問下讀完語言學校 之後唔讀大學同專門係咪好難搵到嘢做 想留係日本生活

正常-係
你有無大學畢業？
有就可以做外資工，大學畢業可以有資格攞工作簽
無就讀專門/大學啦

一係去姦田或捉魚

冇大學 剩係夠錢讀語言 專門同大學都好貴 又唔知讀唔讀到

自貼

錯post
Sorry andy哥

姦田或捉魚一定留到係度 學歷不限 而且聽聞好好搵
Btw姦字正字點打？

一係你係香港讀到n2 先比錢黎讀專門
老老實實你生性的話
屋企比到學費 你番足上限時數工 夠你食住（但好辛苦）

夜晚睇會嚇親
咩黎架btw?

無，我專門研究啲日本無人識地下idol
呢個係一隊玩rockbilly/psychobilly嘅idol
夠晒cult

你會飛黎日本睇？我之前有睇d節目話佢地窮到仆街 講到芽菜撈飯咁 好似大量得14，15，16歲

會架
我諗唔係隊隊都係咁嘅
雖然地下界入面大把立雜野，呃錢經理人低齡偶像idol同飯搞咩都有
不過我睇個啲好多都係細到無運營，應該唔會咁？

話唔紅果d出場費得1000日圓 一隊
仲要係街拉客派傳單 真係要好有決心先做到

派傳單經常有
出場費唔係定額
睇地下(一場有幾隊)入場個陣佢會問你睇邊隊
之後佢就跟個個表按比例比錢

不過主要賺錢途徑都係賣merch同影チェキ
一張最少1000yen，有啲1500/2000
一晚有十個影都最少10000yen

咁可能個節目都有小小作大左既成份既
咁1千洋一張既話都幾平

Btw我唔駛錢 再倒貼一罐咖啡

應該自己俾學費啦 做咗幾年嘢叫係儲左少少錢
同埋已經26 香港學完我驚太遲
語言學校一年係咪多數7萬8萬港幣左右 一個月洗費大約幾多 我有朋友係日本住 住宿應該可以唔洗錢
Btw耕

我帶チェキ機幫你影

一隊唔紅再多人咪會窮
成本大又無收入
1000算好低(雖然有500
公價我諗係2000而家

咁又唔會 學生無限歲數
我都係26中段先過黎 而家28中段
係咁上下價錢 不過唔建議同人一齊住。
相處好同住難
其中一個有拍拖果時就麻鬼煩

如果大阪的話 平屋月租3萬5左右都有
洗費你唔食煙就1-1500一日 不過可以壓到好低
如果自己煮 食特價便當的話
電話月費2000 保險2000咁

速成點打 唔識打

恭子比3個香港人係大阪認過
我 0

就1萬啦啵
諗住點慶祝

開左個問題收集箱呀 係yt社群到 拍個q&a咁

我朋友係日本住再10幾年啦 屋嚟 佢俾間房我
所以呢樣應該唔洗擔心
上次睇完你條片想出去闖下 而家香港自學緊 計劃20年到去 但唔知之後條路點行

船到橋頭自然直
最重要唔好用自己把尺睇野，咁先會過得舒服d。
你諗住去邊區？

琦玉嗰頭 都算近東京

早d搵定學校資料

好 唔該你andy gor

HELLO ANDY哥, 想問下知唔知天下茶屋治安如何
係天下茶屋book左間公寓, 我見佢屬於西成區, 所以問下

啱啱睇完live 恭喜哂
Honeymoon 可以考慮下去非洲 safari
勁浪漫

破產都唔掂 問過 一個人要2-3皮野

唔係近公園都還好 但都盡量唔好咁張揚

大阪今日晏晝落咗幾分鐘雪，然後落落下變咗落雨，感覺好奇妙

係呀 琴日天氣報告都有講今日落
我琴日去左山口提親 山口10-2度
今日山口3-1度 好彩

啱啱先睇你段片，恭喜曬你哋

返工次次都睇唔到你直播sosad

搬左屋應該會宣布定時會直播 而家真係無得定時

新髮型幾撚型 唔洗戴耳環啦

出面有個po比人笑我柒頭

差唔多啫 但佢靚仔啲

佢靚仔唔係d 8兩金同吳彥祖既差距

andy哥覺得大阪嘅兩三度對比香港10零度, 邊度凍D?
成日話香港濕凍乜乜乜, 究竟係咪真

2年無係香港過冬天了，唔記得左個感覺
我係大阪呢排一出街個鼻就會凍到變粉紅色

邊有可能 試過係日本2度凍到就死咁

市區有建築物擋下風還好 郊區凍到d皮膚會痛

黎緊木津市場唔開

香港既大學畢業
除左去日本開店 有冇咩工係會請外國人

大把

今晚Andy哥會唔會去倒數？

應該唔會呀 我係屋企隊啤睇紅白 隊到醉訓教

利申 好怕人山人海行唔到路果隻 會有panic

當地人通常會去邊倒數

10000人

屋企、寺
1月1係佢地初一

樓主拍片有無用mic?

平時係屋企有無打燈?

有同有

無咪把聲好唔集中 唔似同觀眾講緊野咁

大阪食蟹除左蟹道樂有冇推介？

蟹道樂都唔推介
聽人講網元 （我無食過）

我住新界所以係outside area,廣東話唔正 笑死唔笑死

佢講乜？andy哥翻譯下

恭子牙黃 頭髮污joe 假捷毛同佢隻眼唔夾 唇膏塗法污joe 衫有毛粒

其他日本女仔唔會係咁 所以香港男仔先鐘意日本
因為港女比較時髦（同上面果段反對意思）

我牙好污joe好唔齊 細個無cool牙係唔係因為我係低層人士？ （乜野邏輯黎 ）

廣東話同係香港上流區既人唔同（呢度我又係r晒頭 ）

唔知係咪新界仔所以咁呢？

扮日本人

可能本人入左黎 追擊我3個負評
話我外表外形我百毒不侵 拍得都預左比人小
玩到捉毛粒咁好眼力
加埋無cool牙=低下階層 完全唔知咩邏輯黎

完全純粹搵交鬧

新界都關事 我住屯門都中槍

Ching d衫有無毛粒 棚牙齊唔齊？

個刷刷樂有冇俾恭子屌你嘥錢

以後再紅啲仲多依啲人

咁又無 佢一見到果陣佢都以為會好view 點知原來好一般

我個mindset係ok 我預左會咁
係恭子脆弱

呢段拍得詳細啲可能好啲
利申最中意睇人中伏

我係中晒伏架 但呢個野太悶 拖長黎長好dup波鐘
所以先拍左2個主題

其實唔係唔好睇，只係好多日本youtuber買成百萬yen刷睇到麻木
下次做其他開箱片

你睇人掉錢落街 睇mr beast 呢條友癲到暈

開箱好難搵到真心有趣又唔係垃圾既野、不過搬左屋又大d空間都會試下呢個方向有無回響。
而家間屋afford唔到雜物

有咩好路數 香港生存唔到
但要做夠十年先有居住權

樓主依家返緊咩工?

做全職youtuber?

無 有好路數我做左
做基層工都會有工作簽 例如便利店
住夠若干年可以申請永住

無番工 停薪留職

依家連便利店都有工作簽?

你依家身份做咩工都得
不如去做牛郎啦

便利店係零售業 同機場duty free一樣
唔係飲食業

Working holiday係咪有年龄限制
我有啲想試下

30碎

無負擔 屋企唔等你一年家用 有小量儲蓄 我都建議試下 唔一定日本 其他地方都得 見識下世界都好丫

日本我想試嘅 但我完全唔識日文

得返幾年時間

便利店月收over佢個標準?

個頭邊到剪?

Lipps osaka

香港買衫好貴， 個個商場都copy一樣， 買件外套都貴到死， 但來來去去個d牌子

日本女裝平好多又靚， 不如叫慕子介紹d日本網購女裝俾大家， 再教大家點運黎香港， 咁大家買衫咪多d選擇囉

例如

應該係澀谷唔係涉谷

Ok sorry

睇你d片好舒服

Andy哥，剛開始睇你頻道 加油呀
我都3月同太太去大阪旅行

3月幾舒服 唔會話激凍（但都凍）

知唔知道點解多左咁多韓國人

落雪 櫻花🌸 有無機睇到？
太太好想睇

大阪唔會落雪
櫻花3月尾

不嬲都多 又平又近

Thx andy哥

其實個士多啤梨好冇食

好食 但好醜
明治牛奶朱古力+淡雪白士多啤梨

我8日既大阪之旅尾聲了，你去黑門果日，應該我都去左黑門，咁都撞唔到你，好可惜 加油！我好鍾意睇你既片

多謝支持！

租大啲嘅屋黎款待香港巴絲啦 收返錢
一舉兩得

支持

去東京邊到滑雪？
睇吓有無機會撞到

苗場

東京爆緊流感

大家睇爬

大阪難波光芒 有無人住過？

上星期住完返來，D房都ok大可以開到26吋行李箱都仲行到。最正17樓有温泉浸， 專揀一早五六點嘅時候先去浸一個人都冇

好鍾意睇你啲片,andy嫂好番未?

好番啦～ 佢琴日仲去左換電話。
而家話唔識整 唔識用

我去咗大阪一個星期啱啱早兩日先返嚟，嗰邊真係好似好勁啲流感。搭地鐵好多人都戴口罩

$9XX 晚
不過包早餐，位置都幾好
第一次去大阪

咩機

6s> xr

BACKUP完塞返新機裝APPS好簡單姐

我諗佢係唔識個控制 無左粒home

想睇Andy哥上埋太空

仆街哥

好撚痛 收左皮了

Andy 哥
我都有䏲你d片
想知點先多d人睇 我岩岩整左個youtube channel

用心整
我係比個50萬人pages (like japan)
轉載左先突然爆發性增長左幾千人

你係yt留個言比我 我睇下你channel

今晚食咩

滑雪係好玩 不過真係好累成身肌肉痛
做開運動 新手學咗2日成個人都散散地

多謝巴打reply

Andy gor
剛剛看了你一萬訂閱的片
應該是2星期前發佈，恭喜你
祝你們永結同心，百年好合。
本人想給一些意見你，也許其他人也討論過
片段中回答觀眾的問題是很好的
也是回應得十分滿意
但是互恭子的互動太少了，而且很少在YouTube 上說日語。我相信觀眾們可以接受到你用日語和恭子的互動。本人認為部分對話貼上字幕表達其意思便可。
已經有過萬人訂閱，希望閣下能夠越做越好
加油

多謝你，都仲磨練中！
我覺得東京 大阪出征 果條既互動量係我理想既量

食垃圾 痛到成晚都唔舒服

唔識發力/發錯力 我明 我隻腳勁酸

睇ANDY哥D片 想去日本做野既衝動
同問 唔同日本人結婚拿永住難唔難?

去啦！
唔清楚～

你仲快過我 thx

好兄弟

請幫推po

TA4806 垃圾蟲司機 亂丟樽裝尿 破壞環境

返大阪未

andy哥係咪已經決定全職拍片 仲會嚟會搵嘢做

會 搞埋簽證就番

Catgirl 嚟咗大阪搵你

今晚7點首播 記得開設定提醒呀

今次多咗交流幾好

無 佢無so我

Thx! 頭痛中

Andy, 反面教材呀， 冇乜野唔好封鎖人

就算有條友好煩 ， 成日咬住你唔放， 你要封鎖佢, 都唔洗食咗誠實豆沙包咗樣， 係自己頻道講出黎， 低調處理係藝術黎

條女底能架 ， 蠢過隻豬

恭喜Andy gor 今個月大婚之喜～～～

番咩工?

咁catgirl個風格係做自己既

我都有件紅色格仔

你根本就係我

Fans club你搞ok?

我何德何能 冇能力搞得起個club
不過作為你忠實fans 真心想寄張賀卡去日本祝福你

你咁樣覆會暴露你唔係我分身

Andy哥食咗誠實豆沙包

有無著去拜年？

我都有件

冇 因為我著咗同kyon去動物園

我們都是Andy哥

喊出嚟
我老母笑鳩我

呀joe嗰度笑撚咗

彩蛋位

andy哥今頭先好似見到個好似恭子嘅人 佢今日係咪戴左口罩出街

我見佢喺地鐵站出口同緊個fd傾偈 佢真人好撚高喎
btw 你未搬咩?

佢173 我180
未呀 過2日開始搬 （真係2日）

Heart hotel? 隔黎有個地盤仔果間？

我準備落果間family mart買啤酒

我地差唔多日日都喺嗰度買關東煮食

係晚晚先啱 宵夜

你可以試下個魚柳包 叫佢叮埋 唔錯的

新屋幾錢租？

魚柳包日文點講

係個雪櫃度 三文治位 唔駛講

90000

好 我聽晚try try先

Andy哥全盛時期可以有幾多人格出現

食完呢餐第二日篤屎臭撚到暈

梅田個間？

一風堂

自己螞蟻搬家式搬屋真係好on9

搬完未

想睇直播搬屋

未 要搬3日 得我一個搬

好耐無入黎留言(有睇片嫁）Andy gor係咪準備去東京玩？

點解咁講？

ANDY哥情人節送咩比恭子

今晚條片就係this

你有無tg? 我申請左電 明明今日話有 但仲未有

你好快手

我即係你 你即係我

Andy哥唔洗撈番餃子？

要，未 應該4月

平均一個月賺?

依家新屋月租貴唔貴 好靚呀

恭子見到份禮物咩反應？

有次直播問你，你話打算同阿媽去Tokyo玩

6000

無乜 佢話估到係呢樣

忠實觀眾

你可以係我開直播時問 我會答 亦答過 連登唔答

原先果間?

佢俾你幾$人工?

黎緊去大阪 睇左你好多video
燒肉推介食南一園定東梅田食牛柏葉店？thx

哈哈 你做咗廢青有冇半年

南一園都有牛柏葉

差不多水準 睇你邊頭就腳d

我？2個幾月咋

係咪 好似好耐咁

大阪屎坑哥

好似呢d話題幾好 平野家用野
定會唔會太過師奶向？
我係之前見到間鋪寫拍攝ok先決定拍

師兄

我過兩日出發大阪

想問下穿著應該點？
有冇落雨？

謝

食好西

片中咁 差不多

結婚了？

咁夜先岀片既？

我終於結婚了

結完去左食飯恰左陣先剪片

真

我要祝自己成功中出日本妹 連生貴子 三年抱兩

恭喜晒

Andy哥有沒同佢扑過野

沒

恭喜andy哥，冇錢冇樓冇車都同你結婚，對d架妹改觀

無樣無車無樓無錢無頭髮（就黎）

恭喜新婚

我由你第一條片開始睇,除左Benja momo夫婦以外,我對你提及過其他既香港youtuber都幾反感下

Thx benja新片睇左未先
第一條片就開始睇既觀眾應該好feel到我對拍youtube真係認真左好多倍

今晚香港時間7點首播！開提示呀！片長13分幾鐘架

7點有鮑魚睇

真 仲要生鮑魚

無修正

佢地d片我凈係睇過一兩條，無乜興趣
我始終係對你有興趣

我結左婚架啦
多謝支持

請問知唔知原爆館幾時維修完重開?

好似下年

Andy哥 keep住有睇你d片
之前滑雪整親肋骨好返未

好番了

我同我媽都好鍾意睇你 加油

Andy哥好睇感覺好真

間旅館好正

我有聽過好幾個人係親子睇 所以我都盡量唔講粗口

係勁架世

上次d鮑魚唔夠喉 大家仲想唔想睇多d鮑魚

我地好靚仔

今晚8點live

參觀我間新屋

請各位金主支持下

Dy哥有冇影結婚相？

幫你推完post 但時間睇live

幾時返香港影結婚相

未考車

呢件事到時大家都會知 暫時秘密中

我90分鐘前開始up的。

各位就快有片

下面roll字 好有cat 女 直播feel haha

我係有參考佢 哈哈哈哈

年中應該

Andy哥又長又寬，就像這新屋，它又大又方

多謝支持

連登交比你run啦

我咪姐係你 有乜分別

我3月4-10係香港 拍咩好？ 單拖一個人 有無意見？

食

去訪問樊蛇

怕被你落朱古力

有咩好意見？ 住元朗 唔好咁遠

我有一間係心水 應該會拍

田X料理

中？

元朗咪大把野食
整個香港B級グルメ

個問題係 我係度大 唔覺得有咩特別

然後再去影字母涼粉衛生情況

我除左雞翼尖 好多年無食過

樊蛇預備咗碗飯🍚 同條蛇🐍俾你

恭子唔嚟香港？

唔好屌得咁大力 thx

無假 搬屋 結婚 探佢屋企人 請左好多

ANDY 幾時會再屌西

要有錢買套先 中出會隨時搞出人命

可唔可以買起間警署

食劣食日本嘢
旺角魚心 明將果啲

想知隻手機game landlord2 , Andy有冇收錢做廣告

你估下

唔估，andy快講

有 影片開頭有利申係付費內容

我而家鼻窿滑到仆街

鼻毛擋住大部分的灰塵，而無法擋住的灰塵則會到達鼻腔內的粘膜，以至於打噴嚏。

得出面無左 啫係有機會鼻毛外露既位 入少少都係勁濃密

幫幫手report 好撚嬲

ANDY 哥雖然係大阪但係知唔知東京新宿果頭邊到有D 炒鞋舖
或者點係YAHOO JP 搵果類舖頭 有對鞋想追返

我地入不敷支以後勤力d出片至得 接多d廣告 凖備自薦家計會同戒煙廣告

等Andy哥搜羅下 然後做日本代購

教我搜 ,OK?

唔教 唔做代購
我對於非專門店外係咪100%真野 抱有極懷疑態度

教下我啦 搵到絕望

去拍色情十街

同拍譚仔呀姐無分別

你係facebook波鞋group搵啦 唔教
你要搵咩咁難搵？ air yeezy red October?

KITH NB黎

上網打keyword自己搵啦～
自己判斷真假喇但係

就係上網搵唔到SZ 先想知有無實體店可以去睇下

已sub

你係andy 分身？

唔係 佢係我正身

我10-16 去大阪

姐係恭子？

我地係異能仨

andy哥答我嘢

又想呃我hit rate

你係咪Peter?

真 正仆街

你係Kevin

我係呀希

做咩咁夜都唔瞓

Andy 識左恭子後，仲有冇去過叫雞

唔好賭咁多波啦 壞腦喇

我地係時候拍戒賭片 倒錢落海

各位6點又有片睇啦

你識恭子之前都叫過啦，咪扮啦好冇

6點出！

咪推啦

花灰

點搞 錯字

花斗

花灰 花灰 花灰

痕撚到個鼻跌出黎咁滯 聽日真係即刻去買藥

好耐喇喎

呢幾日大阪凍唔凍呀andy哥
使唔使著羽絨

可著可唔著 9度10度咁

係青山醫院Gathering ok?

你一話番黎就落大雨既

好撚大雨........ 點拍野呀.......

記得黎

我去青山醫院霸定位

愈黎愈自然 幾好

痾屎果度好無笑？

無笑到 D 野派晒未?

聽日先係

記錯日子TIM 反而你老婆叫你唔好影果到幾有趣

你係咪黎左？

我係青山醫院K11入面等咗好耐都唔見你

你ig又已讀不回

你係我 我係你

全盛時期我地可以幾多人格

想同主人格定第二人格Andy 出嚟格劍

原來我同andy哥有個共同朋友
岩岩見到你係佢張相留言

同佢識左 5年都有

Andy哥你講16去日本但字幕打17嘅

我係講17 打16
因為係16 我口快快講左17

明白

聽日收工終於去買gopro
講咗好耐都無行動

原來個post仲update緊

加油呀andy哥！一直都有追你d片！

Btw 岩岩睇ig先睇到3.6有 giveaway

推到1001 會有新po

我都係係度放下link收下負評

配件唔駛用原廠 除左深潛殻（裸機都潛到幾米）
不過你如果唔係運動用 osmo pocket都可以睇下

Osmo pocket我嫌佢唔夠wide
Wide啲會買
我淘咗呢啲

And哥日日著同一套紅色格仔

你應該trade左部70d 換sony6400或eos rb
你果部要健美先生先舉得起

就係因為我頂唔順佢個重量
有時攞出攞入好唔方便呀真係

認真 trade左佢

而家興健身

佢果部真係真係好重 加棍自拍會手震 真係因爲太重

真心問有無諗過將來用航拍拍片

日本對航拍有嚴格的規定 偷偷地飛俾人發現 會被拉留案底

會震到仆街
以前未買廣角鏡會用天涯鏡加棍自拍
影19幾張都檬
前排我喺屋企試過自拍拍片
拍一分鐘到收咗皮
無力

唔捨得trade

條片有十分鐘 我出左3分鐘就有dislike, 諗唔明

我發現長期睇你d片愈多 愈多廣告

全部都係6個 無多過 無少過

紋身

我凖備taobao 訂個紋身貼 印我個會員名上心口

D片比晒like未先

言都留埋

推介個去廣告App 俾大家
Tube Browser

大家睇片睇得開心 記得subscribe 埋大阪Andy哥同佢

大佬你d片咁撚多廣告好反感下
10分鐘既片4個廣告,痴撚線
d廣告仲要係15秒既片,彈個框仔出黎果d我都會禁丫
再係咁一打開條片見到有咁多廣告一定唔再睇

係咁㗎，有時我出咗YouTube 成日都無事，一係ig講，一分鐘內就一定有兩個

個個都係呢個份量... 我都係睇點cook guild, arho去set

play store 搵唔到

暫時得ios有

各位 今晚8晩首播

希望首播唔好遇到廣告

8點

咪就係
睇見d廣告都唔想再睇落去
除左之前求婚同帶女友黎香港玩 幾好睇
之後d片都沒咩特別 總要咁多廣告 已經沒咩mood睇落去

回應大家不滿 已經減少個廣告 多謝大家支持

整下開箱片就好了 開日本出奇蛋
我見呢類片點擊都好高

死MK , 死紋身

咁踴躍推post嘅你

今晚8點

精華

andy間村屋係咪買左咁都算係小康之家

20:00首播

打bio2

屌你老母閪 我後條片片頭放個呢個人係合作伙伴 理念相同 我政治取向為平反64

中國小伙

私はあなたのお母さんの膣をファックします！

搞港獨就唔會再post你

玩鳩條支那仔

去大阪排 supreme 要早幾多去？

唔知 無排過

準備睇我比中國人屌爆

andy哥新朵：中國小伙

慘